其實囮物語姐係點？

最後撫子做左神明然後大家都比佢殺死左？
咁之後既故事姐係發生咩事？
好亂
有無巴絲可以解答下我

你唔識自己睇落去??

戀物語會講